毒L真係對溫暖的女生冇免疫力

返工新人入行
師姐對我幾好
我就少少鐘意咗佢

唉 毒L的我

Sorry 溫柔

唔溫暖個啲應該已經死咗

根本任何女性拉近，毒撚都扯晒旗啦 唔關類型事

但你個名

我反對

冇人對我溫柔既

你母親

我明

拉返褲鍊先啦

依句真 毒撚傾多幾句就對人有好感
利申 毒撚

兄弟

全公司都係靚女

我唔係
睇中個件就係個件

少靚女但多女

你個名

咩工?想in